要笑既依家儘管笑 高普爸B反cup只係時間問題

高普

mola mola
你開埋post,高普會比人大炒

你收皮

牙泥ho ball

屈>利>拜

開季前同個利狗fd講 你地今年有機啦
屌 點知都係咁撚垃圾